讓本土派成為主流？ 睇完呢幅圖真係得啖笑

每區剩係谷一個本土派出嚟
而家直選議席非建制派諗住出23席
你哋班人就係推5個本土派出去就算？
當其他本土派係咩？
咁樣俾人帶風向法真係俾呢5個入咗去立法會有幾大影響力

我用新西做例子
假設張可森好順利咁俾大家谷咗入去
之後朱凱迪郭家麒尹兆堅呢啲有鐵票基本上十拿九穩
好啦咁剩低呢
吳敏兒係主張工會戰線稱唔上本土派
咁剩低3個伍健偉 譚凱邦 黃子悦佢哋3個本土派爭一個名額？

大家眼見啲票站中年老年人居多
佢哋大部分都係會投翻傳統泛民
投本土派嘅又未必完全了解所有甚至係有邊個係本土派
又如何讓本土派成為主流呢？

要贏唔單止建制要輸 係泛民都要輸 俾佢哋知道而家嘅政治環境係要淘汰呢班泛民

我再用呢幅圖做例子
但係我唔係針對王百羽同埋圖入面所有人
大家話我分化都好
我眼見琴日嘅拉票主要係互相最想谷個幾個本土派
某程度上佢哋係一個圈子
起碼以上人名入面我唔見天水圍連線嘅人
大佬大家都係本土派冇必要再細分
剩係谷自己圈子嘅人就得？

推

至少都推哂呢班人入去先
得5個入去？唔好講笑啦大佬

都要睇實際情況架大佬
你估區區都可以好似新東咁夠票容納到兩席或以上嘅本土咩
喺度嘈有咩用

大佬呀你上少d連登啦
本土都要慢慢上位架
大把中年/老年都係黃，但佢地唔係本土支持者
你要夾硬黎既話就只會變左𠝹票
初選既原意就係防止之後互相𠝹票，但你依家就已經係度講話要班泛民輸
我都廢事話你分化撚

理論上初選泛民輸咗咪唔會之後互相𠝹票囉
因為大家都會按照結果投本土

如果你話班中年，老年點都唔會投本土，咁初選都無晒意思

真 連登仔成日以為連登就係主流

兒登仔只係識沉醉係同溫層打飛機

我唔係話佢地到時本土贏左初選之後唔會投本土,而係講佢地今次初選唔會投
大家出得黎投初選,基本上個個都知咩事啦

新民主同盟都係本土派？？？

不如搵埋黃台仰返黎呀笨
推推推 推撚到先得架

認真本土票源唔穩
而佢谷個啲一個都唔識
好流於連登/Fb

我知有街站/初選
但當初選街站投票人以中老年為主（6成以上）可能小弟睇錯
實際本土比較輸蝕
就算後生票可能都去咗相對較高知名度嘅眾志度
如果我係中年人，間中睇吓新聞，本土我有機識天水連線，反而眾志仲會識多啲
我諗傳統泛民票會比比連登仔想像多

無人諗下點樣𠝹/搶藍絲票
但就一日幾百個post諗傳統泛民/本土點互𠝹比較好

初選本土唔夠泛民票就冇得玩
仲點𠝹法?